跟 其實人蠢係唔係罪？？

好彩爸爸媽媽教左我唔好信人

我有罪

你活著都是罪

想4

5巧4煮

肥球

做咩要恰毒撚

54刀木用

橙 貢尼賞典

4444444444

以為自己聲大夾惡大晒？

4尼老木

？

冚家刀4

又扮唔知

貢尼又橙D

蠢唔係罪
但做心做壞事真係好麻煩

我好蠢 想媽咪陪我

媽咪好叻 估到晒我諗咩

thx

(=mum=)

食mummum ^, ^

減肥ing。。。。。。

💔